「置頂」 決定運動是否成功既致命點

就係連登。

而家大部分不合作運動/示威/連儂場等都係由連登發起，假日有一日，連登強制被收皮，亦都會令各種遊行癱瘓。

大家要諗諗點拆

回家返高登？

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

高登

10

最唔鐘意大台嘅連登做咗大台，依家只要有唔鐘意嘅言論一律留言屌一聲五毛然後負皮上一頁

差小小就連成一線

若果上面知道連登係香港弱點
出黑客點拆

日日都比反達哥post 佔領熱門 你地班人仲傾得咁開心 正經post就無人理

連登點做大台？你解釋下？

其實到依家仲討論達哥個啲
同返上去食海底撈個啲有乜分別

咁事實好多運動真係由連登發起
連登唔見得光

任何forum server係香港，

如果一出法庭搜令，基本上冇得say no,要交出

打官司，拖延得一陣，但難有勝算，

詳情有冇法律JJ

但法律搜尋令可以封壇咩

你講連登唔見得光呢句說話有冇笑咗？

你估上面知道左連登既存在
我地仲上到連登咩
hack撚死你啦

未必
__登係公海 對家都係集中果度收料
炸左__登 對家收唔到料仲大鑊

係有人屌5毛post但唔係留一句5毛就冇其他人理既 有討論價值既都會有人討論 會唔會係你太易俾人影響到?留言5毛既可能係5毛黎架喎

依家仲有咩人唔知連登？
你口中嘅上面會唔知連登？咪玩啦

講到話hack就hack咁

你又有道理
究竟有幾多組織芒緊連登呢

低質無論點個啲
一向無視

知你地咁樣話上面
微博一定會封傳

你真係唔識架喎

唔會，好多telegram group，仲快過連登

大把啦

所以咪話要入定多啲tg group
連登死左用tg收風

一登死 一登鳴

你話連登唔見得光就知你幾識野 . 上撚哂國際新聞都話唔見得光 , 笑撚死人

希望唔好有鬼入

點拆 唉

岩 但間碟點搞

telegram is backup

鬼點都有，一放上網任人入就實有
除非現實上已經知不是，否則要當所有東西都有鬼看到

阻止唔到咪由尻佢 同出老解一樣你都阻唔到 諗黎做咩
專心做可以控制到既野

連登都有間諜

無source
打擾伯母了

yes 入多啲

我地唔係玩緊捉鬼敢死隊

subscribe定多啲可信哨兵group睇料

Sad bu true